中國遊客凌霄閣墮樓 伏屍山坡

【17:45】據現場消息稱，死者為中國遊客。

山頂凌霄閣發生墮樓事件，下午4時許，一名男子懷疑由上址高處墮下，跌落對開的舊山頂道對上山坡，頭爆肢折當場死亡。警方接報到場，正封鎖現場調查。據現場消息稱，死者為中國遊客。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

啱啱食環架車先黎清走